有冇辦法可以令連登冇咁容易俾人攻擊度？

呢排真係好撚癲 幾乎隔日連登就俾人攻擊到完全上唔到 咁搞法唔係辦法 有好多訊息接收唔到
如題 有冇方法可以冇咁容易俾人攻擊度？

經過今日 殺警都唔係問題 ！

Push

Twitter la

歡迎大家討論

其實今日剩係死app
用手機開網頁照上係上到

但係之後我用手機開網頁上唔到